erepository
===========
######用nodejs打造的一个轻量级知识资料库，适合当本地知识资料库，适用公司、个人以及小型团队等。
######设计这个程序最初的意愿是为了给自己写一个简单的知识库系统
######测试网站：http://erepository.org/

####版本: 0.2.2正式版
1. 增加在线编辑以及删除功能

####版本: 0.2.1正式版
1. 重新打造结构，利用express+ejs+mongodb
2. 添加对mongodb支持，以及利用session添加登陆功能，并简单的提供一些黑名单字符过滤。

####版本: 0.2.0正式版
1. 更改了一些已知bug，以及更改导航栏的绝对路径为相对路径"/"
2. 添加了对markdown的支持

####版本：0.1.0正式版
1. 此版本提供了完整的程序功能，文件打开文件搜索等
2. 文件存放的目录为：article
3. 文件存放格式为txt，支持html、javascript脚本。
4. 将在近期考虑是否加入Markdown、以及其他的优化编辑的功能。


####使用方法:
1. 下载项目所有文件
2. 进入文件根目录
3. 下载mongodb并开始mongodb
3. npm start

####其他开源：
1. 基于流行的 Express基础框架

####反馈：
1. 联系邮箱:e_@live.com
